* * * * * P.M_-- Ik gaf Renfield vanavond een sterk opiaat, genoeg om te maken zelfs hij sliep, en nam zijn zakboekje weg om ernaar te kijken.
De gedachte dat zoemt over mijn brein is de laatste tijd compleet, en de theorie bewezen.
Mijn moordzuchtige maniak is van een merkwaardige soort.
Ik zal moeten bedenk een nieuwe classificatie voor hem en noem hem een ​​zoöfagous (leven-etende) maniak; wat hij wil is om zoveel levens te absorberen als hij kan, en hij heeft zich erop toegelegd om het op een cumulatieve manier te bereiken.
Hij gaf veel vliegen aan een spin en veel spinnen aan een vogel, en dan wilde een kat om de vele vogels te eten.
